點解幫啲廢老開門仲要閪口閪面

因為你唔係佢個仔